msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: pyload\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'bugs@pyload.org'\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-08 15:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-09 05:38-0400\n"
"Last-Translator: pyloadTeam <team@pyload.org>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.net\n"

#: pyload/setup.py:51
msgid "y"
msgstr "是"

#: pyload/setup.py:53
msgid "n"
msgstr "否"

#: pyload/setup.py:72
msgid "Welcome to the pyLoad Configuration Assistent."
msgstr "歡迎使用pyLoad設定助手"

#: pyload/setup.py:73
msgid "It will check your system and make a basic setup in order to run pyLoad."
msgstr "它將會檢查您的系統並完成基本設定"

#: pyload/setup.py:75
msgid "The value in brackets [] always is the default value,"
msgstr "中括弧內的值為預設值"

#: pyload/setup.py:76
msgid "in case you don't want to change it or you are unsure what to choose, just hit enter."
msgstr "如果您不知道該如何設定或是不需改變，請直接按下Enter"

#: pyload/setup.py:78
msgid "Don't forget: You can always rerun this assistent with --setup or -s parameter, when you start pyload.py ."
msgstr "小提醒： 您以後可以透過pyLoadCore -s 或是 pyload.py --setup重新執行設定助手"

#: pyload/setup.py:79
msgid "If you have any problems with this assistent hit STRG-C,"
msgstr "如果你对本助理有任何疑问，请摁STRG-C，"

#: pyload/setup.py:80
msgid "to abort and don't let him start with pyload.py automatically anymore."
msgstr "不再讓設定助手與pyLoad同時啟動"

#: pyload/setup.py:82
msgid "When you are ready for system check, hit enter."
msgstr "按下確定後開始檢查系統狀態"

#: pyload/setup.py:89
msgid "You need pycurl, sqlite and python 2.5, 2.6 or 2.7 to run pyLoad."
msgstr "你需要pycurl，sqlite以及python 2.5，2.6或是2.7来运行pyLoad。"

#: pyload/setup.py:90
msgid "Please correct this and re-run pyLoad."
msgstr "请修改后重新运行pyLoad"

#: pyload/setup.py:91
msgid "Setup will now close."
msgstr "安装向导关闭。"

#: pyload/setup.py:95
msgid "System check finished, hit enter to see your status report."
msgstr "系统检查完毕，恩下回车以查看系统报告。"

#: pyload/setup.py:97
msgid "## Status ##"
msgstr "＃＃进程＃＃"

#: pyload/setup.py:101
msgid "container decrypting"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:102
msgid "ssl connection"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:103
msgid "automatic captcha decryption"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:104
msgid "GUI"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:105
msgid "Webinterface"
msgstr "Web界面"

#: pyload/setup.py:106
msgid "extended Click'N'Load"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:113
msgid "Features available:"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:117
msgid "Featues missing: "
msgstr ""

#: pyload/setup.py:121
msgid "no py-crypto available"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:122
msgid "You need this if you want to decrypt container files."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:126
msgid "no SSL available"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:127
msgid "This is needed if you want to establish a secure connection to core or webinterface."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:128
msgid "If you only want to access locally to pyLoad ssl is not usefull."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:132
msgid "no Captcha Recognition available"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:133
msgid "Only needed for some hosters and as freeuser."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:137
msgid "Gui not available"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:138
msgid "The Graphical User Interface."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:142
msgid "no JavaScript engine found"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:143
msgid "You will need this for some Click'N'Load links. Install Spidermonkey, ossp-js, pyv8 or rhino"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:145
msgid "You can abort the setup now and fix some dependicies if you want."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:147
msgid "Continue with setup?"
msgstr "是否繼續設定？"

#: pyload/setup.py:153
#, python-format
msgid "Do you want to change the config path? Current is %s"
msgstr "目前存放設定檔的位置為 %s，是否要修改？"

#: pyload/setup.py:155
msgid "If you use pyLoad on a server or the home partition lives on an iternal flash it may be a good idea to change it."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:156
msgid "Change config path?"
msgstr "改變設定擋路徑？"

#: pyload/setup.py:162
msgid "Do you want to configure login data and basic settings?"
msgstr "是否要進行基本設定？"

#: pyload/setup.py:163
msgid "This is recommend for first run."
msgstr "第一次使用pyLoad時建議使用"

#: pyload/setup.py:164
msgid "Make basic setup?"
msgstr "開始基礎設定嗎？"

#: pyload/setup.py:171
msgid "Do you want to configure ssl?"
msgstr "開始設定SSL嗎？"

#: pyload/setup.py:172
msgid "Configure ssl?"
msgstr "設定SSL？"

#: pyload/setup.py:178
msgid "Do you want to configure webinterface?"
msgstr "開始設定網頁介面？"

#: pyload/setup.py:179
msgid "Configure webinterface?"
msgstr "設定網頁介面？"

#: pyload/setup.py:184
msgid "Setup finished successfully."
msgstr "設定完成"

#: pyload/setup.py:185
msgid "Hit enter to exit and restart pyLoad"
msgstr "按下Enter離開設定介面並重新啟動pyLoad"

#: pyload/setup.py:191
msgid "## System Check ##"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:194
msgid "Your python version is to new, Please use Python 2.6/2.7"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:197
msgid "Your python version is to old, Please use at least Python 2.5"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:200
msgid "Python Version: OK"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:247
#, python-format
msgid "Your installed jinja2 version %s seems too old."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:248
msgid "You can safely continue but if the webinterface is not working,"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:249
msgid "please upgrade or deinstall it, pyLoad includes a sufficient jinja2 libary."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:264
msgid "JS engine"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:270
msgid "## Basic Setup ##"
msgstr "＃＃基本設定＃＃"

#: pyload/setup.py:273
msgid "The following logindata is valid for CLI, GUI and webinterface."
msgstr "下列訊息在CLI、GUI及網頁介面皆是有效的"

#: pyload/setup.py:279 pyload/setup.py:370 pyload/setup.py:386
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: pyload/setup.py:285
msgid "External clients (GUI, CLI or other) need remote access to work over the network."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:286
msgid "However, if you only want to use the webinterface you may disable it to save ram."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:287
msgid "Enable remote access"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:291
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: pyload/setup.py:293
msgid "Downloadfolder"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:294
msgid "Max parallel downloads"
msgstr "同時最大下載數量"

#: pyload/setup.py:298
msgid "Use Reconnect?"
msgstr "開啟重試機制？"

#: pyload/setup.py:301
msgid "Reconnect script location"
msgstr "重試腳本路徑"

#: pyload/setup.py:306
msgid "## Webinterface Setup ##"
msgstr "＃＃網頁介面設定＃＃"

#: pyload/setup.py:309
msgid "Activate webinterface?"
msgstr "開啟網頁介面？"

#: pyload/setup.py:311
msgid "Listen address, if you use 127.0.0.1 or localhost, the webinterface will only accessible locally."
msgstr "監聽位址，使用127.0.0.1或localhost，可讓網頁介面只有在本地端可使用"

#: pyload/setup.py:312
msgid "Address"
msgstr "IP位址"

#: pyload/setup.py:313
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: pyload/setup.py:315
msgid "pyLoad offers several server backends, now following a short explanation."
msgstr "pyLoad提供了幾種server模式，以下作簡短說明"

#: pyload/setup.py:316
msgid "Default server, best choice if you dont know which one to choose."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:317
msgid "This server offers SSL and is a good alternative to builtin."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:319
msgid "Can be used by apache, lighttpd, requires you to configure them, which is not too easy job."
msgstr "再適當的設定後可以被apache、lighttpd使用（專業模式）"

#: pyload/setup.py:320
msgid "Very fast alternative written in C, requires libev and linux knowlegde."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:321
msgid "Get it from here: https://github.com/jonashaag/bjoern, compile it"
msgstr "由此下載 （https://github.com/jonashaag/bjoern）並編譯"

#: pyload/setup.py:322
msgid "and copy bjoern.so to pyload/lib"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:326
msgid "Attention: In some rare cases the builtin server is not working, if you notice problems with the webinterface"
msgstr "警告：內建(buildin)伺服器在某些情況會無法運作"

#: pyload/setup.py:327
msgid "come back here and change the builtin server to the threaded one here."
msgstr "如果你發現網頁介面有任何問題，請重新執行設定助手並將伺服器模式設定為其餘模式"

#: pyload/setup.py:329
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: pyload/setup.py:334
msgid "## SSL Setup ##"
msgstr "＃＃SSL設定＃＃"

#: pyload/setup.py:336
msgid "Execute these commands from pyLoad config folder to make ssl certificates:"
msgstr "在pyLoad設定檔目錄中執行下列指令以取得SSL憑證"

#: pyload/setup.py:342
msgid "If you're done and everything went fine, you can activate ssl now."
msgstr "如果一切順利現在就可以開啟SSL"

#: pyload/setup.py:344
msgid "Activate SSL?"
msgstr "啟用SSL？"

#: pyload/setup.py:360
msgid "Select action"
msgstr "選擇動作 "

#: pyload/setup.py:361
msgid "1 - Create/Edit user"
msgstr "1. 建立或編輯使用者"

#: pyload/setup.py:362
msgid "2 - List users"
msgstr "2. 列出所有使用者"

#: pyload/setup.py:363
msgid "3 - Remove user"
msgstr "3. 刪除使用者"

#: pyload/setup.py:364
msgid "4 - Quit"
msgstr "4. 離開"

#: pyload/setup.py:376
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: pyload/setup.py:403
msgid "Setting new configpath, current configuration will not be transfered!"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:404
msgid "Configpath"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:412
msgid "Configpath changed, setup will now close, please restart to go on."
msgstr ""

#: pyload/setup.py:413
msgid "Press Enter to exit."
msgstr "按下 Enter 離開。"

#: pyload/setup.py:417
#, python-format
msgid "Setting config path failed: %s"
msgstr "設定檔路徑有誤 %s"

#: pyload/setup.py:422
#, python-format
msgid "%s: OK"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:424
#, python-format
msgid "%s: missing"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:464
msgid "Password: "
msgstr "密碼:"

#: pyload/setup.py:468
msgid "Password too short. Use at least 4 symbols."
msgstr "密碼至少需要四個字元"

#: pyload/setup.py:471
msgid "Password (again): "
msgstr "再輸入一次密碼："

#: pyload/setup.py:477
msgid "Passwords did not match."
msgstr "密码不符"

#: pyload/setup.py:493
msgid "yes"
msgstr "是"

#: pyload/setup.py:493
msgid "true"
msgstr "是"

#: pyload/setup.py:493
msgid "t"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:496
msgid "no"
msgstr "否"

#: pyload/setup.py:496
msgid "false"
msgstr "否"

#: pyload/setup.py:496
msgid "f"
msgstr ""

#: pyload/setup.py:499 pyload/setup.py:509
msgid "Invalid Input"
msgstr "不合法的輸入"

